對新界佬來講，乜野可怕過燒村？

就係你唔比佢僭建一兩層，等佢唔可以每人間屋無啦啦多一千尺。

就係你唔比佢套丁、屯地，等佢唔可以靠違犯起丁屋，每棟賺7百萬。

就係你唔比佢做棕地，等佢唔可以霸住幾千尺官地，每年賺幾十幾百億。(講緊全新界有1500萬尺棕地呀！)

你做到以上幾樣，整個鄉黑勢力就會瓦解。而家向政府要求嚴正執法，打僭建、套丁、收棕地，香港先有機會回覆正常。

(轉載自書店老闆個人Facebook)

push

冇丁權

和理非大絕

冇錯，同班鄉下佬，武鬥冇用嘅，用文鬥，實玩死佢哋，政府裏面啲人一早都好唔鍾意啲鄉下佬，又串又惡，都想郁佢好耐，只要佢哋揸淨來做，想起樓賣地冇咁易，仲有啲僭建，睇吓大公報嘅招牌幾好效率就知啦。

依加connect左唔少公務員
投訴審批果d會唔會手腳加快呢

劉細良都係咁講
大把正途玩死佢地
打完佢地一鑊
佢地可能唔甘心
但過多排就無野
但和理非手段
絕對可以令佢地驚到仆街

大家有同村地有關既查詢，可以打1823求助，會有專人覆你。

其實係
而且政府都想做
問題係一直無乜人關注先搞唔成
如果民意足夠
係可以趁今次一舖收拾班圍村黑幫

擔心既係，官黑一體已成特區管治手段，鄉黑雖然一方面係問題，但另一方面係工具，仲係好有用既工具

撥亂反正

呢件工具都係被逼先用
政府從來唔擔心無人做走狗
如果有得選擇
你估班自命精英嘅人
想同班牛屎佬兼黑底企埋一齊？
如果香港係向一國一制邁進緊
圍村鄉黑嘅特權
中共係一定要首先剷除
陰謀論啲講
今次西環叫鄉黑搞場大龍鳳
可能其中一個目的都係想引起公憤
利用民意順手收拾班鄉黑
由始至終
鄉黑選擇親共都係慢性自殺

值得深思

隔離post 話白衫全部保釋晒啦喎

BD剩係識鳩出信warn
有邊次係成部機剷平佢

對呢班冇遠見有利益就衝出黎既鄉黑，收拾左對我方都冇乜壞處

得屋宇及地政兩個政府部門管呢兩樣嘢，但係發展改變用途發展丁屋就規劃署，城規會做起。要瘋狂將坐十八鄉嘅申請發對，用番影響交通，人流，渠務水浸，影響風景，影響空氣等等。不需實名

點樣做？教我地
值得另開post!!!!

依家呢個時刻
迫到政府放風檢討丁權
班牛屎佬應該會精神分裂

上星期就支持政府
今星期就XX政府

到時佢武鬥又死
唔出聲又死

呢邊有講具體方法

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

最有效反擊新界鄉黑嘅方法 : 瘋狂反對所有丁屋申請

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

推

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

唔好話保釋
就算告得入都係輕判

Ching你似乎唔係好明我講乜
政府目前唔會出面對付班鄉黑
原因講咗
只係想逐步借刀殺人

有冇巴打一周一行去共和國地政?
可以影料俾大家

明白的

let's report to housing department!!!

入村就會屋內掉磚
聽返黎，未確認真偽
大家一定要齊裝出發

"而家向政府要求嚴正執法" 笑了....

建議村內非原居民影低啲疑似僭建相

向有關部門舉報

好似大公報case咁

呢d先真係斷到佢地水路

玩m巾掉入去

支持土地收歸國有

新界佬咁惡都係政府養出嚟

【RPG】如果你係牛屎佬, 你最驚會係咩? 警察? 示威者? 係窮呀DLGH!!

星期六不入村不生事不佔路, 用智慧幫佢拆村(僭建), 尋航拍巴打搜證

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

好圖！

Push

僭建難D
冇人敢入村啦 元朗已經立國有自己邊界同軍隊

不停report 僭建，等佢地一身蟻
仲有啲咩BBQ場，餐廳，check 下佢地有無拎漏牌符唔符合安全條例
發夢夢的見元朗工業村有啲無牌私人酒吧 可能都同班鄉黑有關